［急問］上山燒嘢食被野豬圍攻 點算好？

燒乳豬

掟屎

化身港豬做同類

圖？

果然連登提倡火攻

烏龍茶水炮

加餸

頭先有一大班 幫派咁款

掟叉

擺把太刀斬落去

班仆街列撚晒隊

Rip

一手一隻，再唔係試下入佢中路

豬仔姐

掉舊碳落地

下世小心d

次次都入佢中路, 野豬bb都預咗你有呢招, 唔work架啦

列隊 笑撚咗

下世唔好上山燒嘢食同做香港人喇

笑左

rip

碳燒豬頸肉

準備衝刺，禁X掣避開

左2一睇就知最弱豬

群情洶湧

古惑豬 3 - 隻手遮天

紅梅谷

走

邀隻老豬共晉餐囉

A：燒埋隻乳豬
B：同隻野豬一齊燒野食

好尷尬

呢張相已經出賣左你，佢地明顯死哂狗等你分野食比佢

敵豬is doctor Lee

大佬 尷尬到起雞皮

攞你條巨膠黎祭下天應該可以避過一劫

過咗半個鐘

唔理佢應該冇事掛？

希望啦

比著我實淆到仆街

分啲俾佢哋食囉

我覺得佢地幾得意丫

加餸啦仲問

燒啲豬排過佢食

隊形

千奇唔好俾

打佢地算唔算虐畜 好肥美

樓主係進清十郎

大大力dump野落地

一腳伸落去

用片手 三角 X 磨死佢地
啲豬淨係識直撞唔識轉彎

試下入佢後路

一陣野豬王黎撞到你地仆街

喺佢地面前掉走啲野食引開佢地
之後拿拿聲執野走
但係唔好背對佢地 面對住佢地慢慢行

之前露營試過俾野豬搞到連個營都爛埋
不過好彩執返條命仔

紅梅谷？

燒d豬扒餵佢地食

咪正囉有新鮮豬肉食

野豬食唔食豬排

野豬：「企開啲啦屌你老母」
佢哋不屑同港豬一樣俾人圈養等死

好得意

東張西望之前做過，個阿叔餵豬肉比野豬食

野豬乜都食，下至廚餘上至人屍

銳兵列陣

留名等睇樓豬俾野豬咬

紅梅谷比較花果山
班馬騮仲串過馬撚🤦🏻‍♂️

利申：有次去燒野食見到附近果枱比馬騮搶左幾次面包同水

根據樓主最後決擇可得出以下結論
食左佢地---樓主係耶穌
唔食---------樓主係佛祖

叫佢地派隊食豬扒

信我
多謝都黎唔切

天然走地豬
即場加餸

搵4 個人圍攻1隻，隻豬會追住其中一個人
嗰個人帶住隻豬圍住其他嗰3個人跑，等嗰3個ko 隻豬。完成後可以加餸。
*建議研織布技術

燒d豬扒，豬肉丸果d比佢食

長矛攔截？

咁都唔識

11

兩樣都好多

燒豬扒請佢地食

好似RPG入左battle mode咁

食撚晒佢地

擒賊先擒王

眼神可憐

紅梅谷 真係好多

有350肉

寶貝小豬乜

人肉

貝爺

之前試過夜晚上紅梅谷燒野食 俾馬騮搶佐樽蜜糖同一包野飲都事小

過佐陣有對馬騮喺樹上扑野俾我地睇呀

哇，今晚食宵夜都唔掂咁多隻野豬

燒野豬

你有冇阻人扑嘢先

好似好乖等餵咁

燒到啲嘢熱一熱, 掉落地
六爆佢個咀

hi

樓主被食了?

我淆 萬一阻完隻馬騮搵我點算

樓主影多d 野豬

燒埋你春袋tim啊

閃光燈 火

啱呀 但唔好講笑馬騮鳩都唔細碌
利申:開手機燈照佐陣

樓主呢

跟住係同幾個fd攞住支燒烤义當劍錦係度耍同喝佢地
班仆街先無搶我地野食

好可愛

有無巴打幫佢地加返名同HP，方便樓主打野豬。

可以試吓騎上其中一隻度
跟住就可以變成Hog rider 錦鳩叫

樓主係唔係已經猫車咗

咁咪摸下佢地做個朋友囉

玩開pokemon ?

係咪燒緊豬扒引曬d叔伯兄弟過嚟

樓主係咪做咗野豬晚餐?

野豬俠

NATURAL WONDERS

陣間出呢隻

平安落左山了
依家同frd子落去食糖水

生幾隻村民
其中一隻去引下豬

烏力烏力

無打過G位？

藍帽子搵嘢都係咁

做場戲捉隻豬仔都拜

D野豬公先大隻
行山成日見完全唔怕人一齊行

捉隻豬仔都勁過你班毒撚被人撞到都唔敢出聲啦

可唔可以影張相 報平安

乜你做人咁ON9呀, 被人撞到都唔敢出聲

千祈唔好令佢充滿怨恨咁死 如果唔係會變成邪神

係佢面前食豬扒

派隻老納出去就ok 曬

鎮西豬神

紅梅谷喎
冇馬騮偷襲算係咁

分D比佢地食

搞成點

用迴轉攻擊脫身

平平安安燒完落山

今晚加餸 食燒肉

燒紅支叉之後

野豬BB😍🐗

呢隻仲要好熱情周圍走

火攻

屌你 好撚大隻wo

sorry囉

最後繼續燒定即刻走

就地取材 加料

本身好地地
睇到依張圖笑撚到收唔到聲 sorry樓主

係咪香港仔水塘果五隻？

上連登開post問下點做好

諗起clash royal 四隻野豬果張card